聽日去食百里香，有咩要注意

召喚印度巴

食完上嚟開post有得減$5

一陣都去
諗緊叫唔叫燒雞

記得先轉帳號 再出食評

要食印巴著仔沙律

今個星期無著仔沙律

大嗌慘過返印度會平5蚊

中非打

收嗲啦印度仔

中立唔收嗲

屌你個閪

中立無閪窿

好撚得閒喎你，係咪等緊食

中立已食完

屯門都想出黎食

去緊食
老細一陣見
有咩推介

印度仔你去食百里香我實起到你底
影你相放上連登

到了